\begin{sola}
	Podemos escribir la proposición a demostrar así:
	\[
		P: 1+2+3+4+....+n = \frac{n(n+1)}{2}
	\]
	trataremos de probar $P$ para todos los naturales mayores o iguales a $1$.
	\begin{enumerate}
		\item Probamos que P es cierta para le valor mínimo de $n (n=1)$.
		      \[
			      1 = \frac{1(1+1)}{2} = \frac{1(2)}{2} = \frac{2}{2} = 1
		      \]
		\item Hipótesis: Suponemos que P es correcta para $n=k$.
		      \[
			      1+2+3+4+....+k = \frac{k(k+1)}{2}
		      \]
		\item Demostramos que P es correcta para $n=k+1$
		      \[
			      \underbrace{1+2+3+4+...+ k} + (k+1) = \frac{(k+1)((k+1)+1)}{2}
		      \]
		      Reemplazamos lo que está en la llave por la parte derecha de la hipótesis:
		      \begin{eqnarray*}
			      \frac{k(k+1)}{2} + (k+1) &=& \frac{k+1(k+1)+1}{2}\\
			      \frac{k(k+1)+2(k+1)}{2} &=& \frac{(k+1)(k+2)}{2}\\
			      \frac{(k+1)(k+2)}{2} &=& \frac{(k+1)(k+2)}{2}
		      \end{eqnarray*}
		      Queda demostrado P.
	\end{enumerate}
\end{sola}
